共匪youtube 放毒平台發現

有成廿幾萬人 subscribed 左！
要去邊度告發佢封鳩埋佢？

講真youtube果支旗真係冇人知係用黎檢舉

知道啊 但檢舉唔曬 實在太多
我都已經report啲片report左兩日
都好似仲有 而且唔知有無用

block user
report channel art
report profile picture
report user
揀邊個先啱？2 or 4

我估要人夠多佢地先會留意

我report到 youtube係咁推薦比我睇
以為我好鍾意睇

咁都得